【安心偷食】落選港男梁裕恆力撐黃心穎 查小欣：良心話不適當時就變黑心

許志安與黃心穎被踢爆偷食一星期，女主角潛水，卻殺出個落選港男梁裕恆（Flow）自動捲入漩渦，力撑黃心穎，爆料指因許志安承諾黃心穎會跟鄭秀文離婚，才會跟他偷情，這個Flow強調全是良心話，非為博出位。
他的「良心話」真是難聽過粗口，一出即傷盡四個當事人，最傷的正是他極力維護「罪不至死」的黃心穎，猶如直指她不忠，大話精，在等許志安離婚，卻一腳踏兩船，不跟馬國明分手繼續做情侶，欺騙馬明感情，另一方面，還要裝與鄭秀文做好朋友，原來背地裏在破壞她的婚姻。良心話簡直是送黃心穎一程。
至於稱「許志安承諾會離婚」，是在許志安盡毀的形象上插多一刀，等如說許志安對鄭秀文虛情假意，跟黃心穎並非逢場作興。鄭秀文才剛原諒了許志安，良心話就如一盆冰水，在鄭秀文傷口灑鹽。
馬明無辜，良心話揭破黃心穎一直蒙他在鼓裏，已很傷，良心話竟指他們其實是假情侶，幸馬明EQ高，懶理他。
良心在不適當的時候說話就變黑心。等如博出位，亦有分好同壞。
全文刊於《晴報》

呢條2打6撚樣幾時操肌操撚到死？

其實心穎係咪同佢有一手？關佢撚事咩

2019年都過咗三份一了，查小欣姐肯帶《爆足一周》回歸未？

操下個腦啦

咁大單野,小欣姐可以開爆足一周2.0未

一見到佢只會諗起移花接木同埋爆足一周